［召喚清算師］有手足提供投訴紅底法官方法

【投訴郭偉健法官 - 言論偏頗，不應再審理修例案】

一、郭偉健法官判刑理由網上瘋傳，在此不贅。其所作的偏頗言論，已嚴重超出其判刑所需考慮因素，包括考慮與本案毫無關係、且未判決的機場事件等，已影響嚴重影響其判決的公正性，但奈何只有律政司可以上訴。

二、郭偉健法官正處理案件包括(預審未必等同正審*)：

1. 白衣人無差別襲擊市民（7人）暴動罪、有意圖傷人；
2. 裝修工人6 月圍堵警總部，被控暴動罪；
3. 44名男女7月28 日出現於示威衝突，被控暴動等罪名；
4. 中槍中五生與另外6人被起訴暴動縱火和襲警等5項罪名

三、郭偉健法官作出如此言論，實在已不適合再審理任何上述說與反修例運動有關的案件，辯方應提出撤換法官：（

四、一般市民可以做咩？可以向司法機構作出投訴。雖然司法機構不會接納就判決而提出的投訴，但針對法官的政治言論並不是針對其判決，司法機構有權處理。雖然未必有實際作用，但起碼令司法機構知道事件有幾嚴重，唔好再畀改修例案佢處理，起碼唔好畀佢咁易升職先啦。

五、簡單而言，你只需要填左份form，留姓名同聯絡地址，郵寄畀高院，首席區域法院法官高勁修就會處理。2017年都有四宗判定投訴屬實，最後法院領導向該裁判官給予意見。正如前述，係無咩實際作用，但簽白宮聯署都簽左成年，唔差在簽埋呢個？

六、有心人可整份template。

【投訴程序係下面】：

【投訴表格係下面】：

From fb: Tze Short Szxeto

up

推

推爆佢

推 做左先
永遠唔到最後唔會知有冇用

推。即做

原來721都係佢審
咁食得屎啦
到時又表揚佢哋情操高尚

推熱門

可以提名埋恐子和平獎

投訴內容可以參考呢個post

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

樓主想既話可以pin呢個

Pull

Pull again

Pullllllll...... Push

推上熱門

push

想問下依家係咪即係失業可以做自衛殺人抗辯理由，thx